知唔知點解今日被捕人數都咁少？

首先係琴晚18區嘅黨鐵站都被破壞

然後係因為黨鐵已經得返好少後備零件，冇可能可將18區嘅站都完全修復，所以佢地煩惱緊點樣修復個黨鐵站先係最好方法

今朝個班吹風向嘅人好可能係一大朝早，吹風向話要休息一日，但明明琴晚各位都玩得好開心，好夜先訓。同時，黨鐵又因爲零件不足而開唔返。眾所9知，黨鐵以家係運狗列車，黨鐵壞左，狗只能夠由地面運兵

所以，原來黨鐵壞左佢地係會咁驚。各位千其唔好係黨鐵重開後又即刻入去拆佢站會好影響活動嫁嘛

第一次開呢類post，可能講到1999，各位要屌請細力d

黨鐵已經有部分車站重開啦，你地千其唔好又打爆站入面d機啊

有d鬼
我相信黨鐵會比一批狗入控制室 standby
唔會咁on9日日比我地扑
小心呀 手足

一陣間黨鐵真係冇哂零件就好鑊，你叫普通市民搭咩返工返學

可能聽日百萬遊行，黨鐵急住要比狗狗運兵，所以聽日黨鐵有機會會係重兵

係時候測試下新零件夠唔夠實淨

今日被捕好撚多WO 起碼30-40 雖然幾乎全街坊
該捉個班好似走哂

新零件表示需要被關愛

完全做到be water

你咁講又係 近呢一個月班狗依賴左黨鐵
而家成條黨鐵廢左佢地都冇撚左隻腳咁

破壞閘機點會阻到差佬運兵？

唔關事。。佢要運兵唔需要入閘機，只要路軌同部車用到就得
同埋今晚臨尾旺角窩打老道眼見已經捉咗幾個
不過要搞黨鐵我就支持嘅，仲要好似牛頭角咁玩火牛房

你咁講又好似係，但今日又真係唔係好覺d狗用黨鐵運兵。今日維園有成40架狗車（好似係第一次見有咁多狗車泊到成條路都係，之前好似冇？）

同佢地面加固🤔🤔

捉左好多個囉今日

對唔住 我今日返到屋企就一直沈思開完post先發現自己miss左好多野